大家都玩夠了

明白有人話想做啲嘢放鬆下
但奈何依家連登比外界推得太過重要
各界既人都會經連登留意動態發展
所以依啲事情等成功咗再圍爐玩啦
呼籲大家見到新聞或者主流post可以推咗先
首要係洗返走曬啲post
等有啲巴打唔會以為有事
利申依個月既大部分都有出好明白聽到XX要人
個種心驚膽戰既感覺
大家握個手 唔好內戰
槍口對外 對我都得但唔好再嘈交
有巴打中伏既話講聲對唔住
對唔住

推

對唔住義士

自己一開始見到要人嘅post都好擔心
我諗呢一刻人命要緊, fact check都會拋於腦後
亦都証明咗大家有幾緊張前線嘅手足
成場運動過程當中一定有啱嘅策略/錯嘅決定, 但我仍然相信大家都係為件事好, 不分化, 玩完一晚就好收
槍口一致對外

係 見到急要救人都已經好多人唔會諗fact check

兒登仔同我入黎向咁多位義士道歉！

巴打

push

對唔住咁多位義士